\section{Catalogo de Mensajes}

	\begin{Message}{MSJ-01}{Campos Incompletos}
		\MSGitem[Tipo:] Error
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar cuando no se han proporcionado todos los datos que el sistema necesita.
		\MSGitem[Redacción: ] Campos incompletos.
	\end{Message}

	\begin{Message}{MSJ-02}{Formato de nombre incorrecto}
		\MSGitem[Tipo:] Error
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el formato es incorrecto.
		\MSGitem[Redacción: ] Solo se permiten letras.
	\end{Message}

		\begin{Message}{MSJ-03}{Formato de teléfono incorrecto}
		\MSGitem[Tipo:] Error
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el formato es incorrecto.
		\MSGitem[Redacción: ] Solo se permiten números.
	\end{Message}

	\begin{Message}{MSJ-04}{Formato de contraseña incorrecto}
		\MSGitem[Tipo:] Error
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el formato es incorrecto.
		\MSGitem[Redacción: ] La contraseña es débil.
	\end{Message}

	\begin{Message}{MSJ-05}{Contraseña no coincide}
		\MSGitem[Tipo:] Error
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que la contraseña no coincide.
		\MSGitem[Redacción: ] No coincide la contraseña.
		\end{Message}

	\begin{Message}{MSJ-06}{Error en conexión}
		\MSGitem[Tipo:] Error
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que no hay conexión en ese momento con la base de datos.
		\MSGitem[Redacción: ] No se puede conectar a la base de datos.
	\end{Message}

	\begin{Message}{MSJ-07}{Autentificación}
		\MSGitem[Tipo:] Advertencia
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el correo electrónico o la contraseña son inválidos.
		\MSGitem[Redacción: ] Correo electrónico y/o contraseña incorrectos.
	\end{Message}

	\begin{Message}{MSJ-08}{Datos utilizados}
		\MSGitem[Tipo:] Error
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el correo y/o teléfono capturados anteriormente ya están registrados.
		\MSGitem[Redacción: ] Correo y/o teléfono ya han sido registrados anteriormente.
	\end{Message}

	\begin{Message}{MSJ-09}{Contraseña incorrecta}
		\MSGitem[Tipo:] Advertencia
		\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que la contraseña es incorrecta.
		\MSGitem[Redacción: ] Contraseña incorrecta.
	\end{Message}

	\begin{Message}{MSJ-10}{Formato de correo incorrecto}
	\MSGitem[Tipo:] Error
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el formato es incorrecto.
	\MSGitem[Redacción: ] Formato de correo incorrecto: example@mail.com .
	\end{Message}

	\begin{Message}{MSJ-11}{Envío correo}
	\MSGitem[Tipo:] Afirmación
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que se le envió un correo.
	\MSGitem[Redacción: ] Se envió un correo con tus datos. 
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ-12}{Cambio contraseña}
	\MSGitem[Tipo:] Afirmación
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el cambio fue un éxito.
	\MSGitem[Redacción: ] Se a guardado tu nueva contraseña con éxito. 
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ-13}{Nombre de usuario existente}
	\MSGitem[Tipo:] Error
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el el nombre de usuario ya existe.
	\MSGitem[Redacción: ] El nombre de usuario ya ha sido elegido. 
	\end{Message}

	\begin{Message}{MSJ-14}{Nombre de usuario no existe}
	\MSGitem[Tipo:] Error
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el el nombre de usuario no existe.
	\MSGitem[Redacción: ] El nombre de usuario no existe. 
	\end{Message}	
	
	\begin{Message}{MSJ-15}{Formato de nombre de usuario incorrecto}
	\MSGitem[Tipo:] Error
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el nombre de usuario debe incluir números y letras. 
	\MSGitem[Redacción: ] Debe incluir letras y números. 
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ-16}{Solicitud enviada}
	\MSGitem[Tipo:] Afirmación
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que la solicitud de ubicación a sido enviada. 
	\MSGitem[Redacción: ] La solicitud a sido enviada. 
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ-17}{Solicitud aceptada}
	\MSGitem[Tipo:] Notificación
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que la solicitud de ubicación a sido aceptada. 
	\MSGitem[Redacción: ] La petición a sido aceptada, por favor espere. 
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ-18}{Solicitud rechazada}
	\MSGitem[Tipo:] Notificación
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que la solicitud de ubicación a sido rechazada. 
	\MSGitem[Redacción: ] La peticion a sido rechazada, inténtelo más tarde. 
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ-19}{Operación cancelada}
	\MSGitem[Tipo:] Notificación
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que la reciente acción se cancelo. 
	\MSGitem[Redacción: ] Operación cancelada. 
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ-20}{Rango Marcado}
	\MSGitem[Tipo:] Notificación
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el rango ya a sido marcado para su monitoreo. 
	\MSGitem[Redacción: ] Ruta marcada con éxito. 
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ-21}{Rango fuera de parámetros}
	\MSGitem[Tipo:] Notificación
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el rango es menor a 20 metros o que es mayor a 1 kilómetro. 
	\MSGitem[Redacción: ] El rango debe estar entre 20 metros y 1 kilómetro. 
	\end{Message}
	
	\begin{Message}{MSJ-22}{Contacto fuera de rango}
	\MSGitem[Tipo:] Alarma
	\MSGitem[Objetivo: ] Notificar al actor que el contacto esta fuera del rango. 
	\MSGitem[Redacción: ] ALERTA!! CONTACTO FUERA DEL RANGO. 
	\end{Message}	