\begin{UseCase}{CU-06}{Agregar}{
	Se describe el comportamiento y funcionamiento de la aplicación para agregar un contacto.
}
		\UCitem{Actor}{Usuario}
		\UCitem{Propósito}{Agregar un contacto al catalogo de contactos}
		\UCitem{Entradas}{
			Se ingresa la información:
			\begin{itemize}
				\item Nombre de usuario.
			\end{itemize}
		 }
		\UCitem{Salidas}{
			\begin{itemize}
				\item \MSGref{MSJ-01}{Campos Incompletos}
				\item \MSGref{MSJ-06}{Error en conexión}
				\item \MSGref{MSJ-14}{Nombre de usuario no existe}
			\end{itemize}
		}
		\UCitem{Precondiciones}{
			El usuario tendrá el nombre de usuario del contacto a agregar.
		}
		\UCitem{Postcondiciones}{
			El usuario podrá consultar al recién agregado contacto.
		}
		\UCitem{Autor}{
			\begin{itemize}
				\item Salas Hernández Abiran Natanael
			\end{itemize}
		}
	\end{UseCase}
	%-------------------------------------- COMIENZA descripción Trayectoria Crear
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso Reproducir el \UCref{CU-01}{Iniciar Sesión}
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el icono \IUbutton{AgregarContacto}.
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU-07}{Agregar Contacto}.
		\UCpaso[\UCactor] Captura el nombre de usuario del contacto.
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el botón \IUbutton{AGREGAR} de la pantalla.
		\UCpaso[\UCsist] Verifica la regla de negocio \BRref{RN-01}{Campos nulos}. \Trayref{A}
		\UCpaso[\UCsist] Verifica la regla de negocio \BRref{RN-03}{Usuario registrado}. \Trayref{B} \Trayref{C}
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU-03}{Home} con el usuario Protegido en lista.
	\end{UCtrayectoria}
	%-------------------------------------Trayectoras alternativas
	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Condición: Faltan datos en el formulario.}
		\UCpaso[\UCsist] Muestra mensaje \MSGref{MSJ-01}{Campos Incompletos}
		\UCpaso[\UCsist] Continúa trayectoria en el paso anterior de la trayectoria  principal que invocó esta trayectoria alternativa. \Trayref{Principal}
	\end{UCtrayectoriaA}
	%-------------------------------------Trayectoras alternativas
	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Condición: Falló la conexión en la base de datos}
		\UCpaso[\UCsist] El sistema mostrará el mensaje \MSGref{MSJ-06}{Error en conexión}
		\UCpaso[\UCsist] Regresa al paso 4 de la trayectoria principal. \Trayref{Principal}
	\end{UCtrayectoriaA}
	%-------------------------------------Trayectoras alternativas
	\begin{UCtrayectoriaA}{C}{Condición: El nombre de usuario no existe}
		\UCpaso[\UCsist] El sistema mostrará el mensaje \MSGref{MSJ-14}{Nombre de usuario no existe}
		\UCpaso[\UCsist] Continúa trayectoria en el paso 4 de la trayectoria  principal que invocó esta trayectoria alternativa. \Trayref{Principal}
	\end{UCtrayectoriaA}
