\begin{UseCase}{CU1.5}{Agregar Protegido}{
	Se describe el comportamiento y funcionamiento de la aplicación para agregar Protegidos a un catalogo de contactos de un Protector y generar un PIN de ingreso.
}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem{Actor}{Protector.}
		\UCitem{Propósito}{Agregar a un catalogo de contactos a un Protegido y generar su PIN }
		\UCitem{Entradas}{
			Se ingresa la información:
			\begin{itemize}
				\item Nombre Completo.
				\item Correo Electrónico.
				\item Numero de Celular.
				\item Generar PIN.
			\end{itemize}
		 }
		\UCitem{Salidas}{
			\begin{itemize}
				\item \MSGref{MSJ1.1}{Campos Incompletos}
				\item \MSGref{MSJ1.2}{Formato de correo incorrecto}
				\item \MSGref{MSJ1.3}{Error en conexión}
				\item \MSGref{MSJ1.5}{Datos ya utilizados}
				\item \MSGref{MSJ1.6}{Contraseña incorrecta}
			\end{itemize}
		}
		\UCitem{Precondiciones}{
			El usuario debe estar registrado en el sistema.
		}
		\UCitem{Postcondiciones}{
			El usuario Protector podrá monitorear al usuario Protegido.
		}
		\UCitem{Autor}{
			\begin{itemize}
				\item Salas Hernandez Abiran
			\end{itemize}
		}
		\UCitem{Estatus}{Revisión}
	\end{UseCase}
	%-------------------------------------- COMIENZA descripción Trayectoria Crear
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el icono de la aplicación.
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.1}{Pantalla Principal}.
		\UCpaso[\UCactor] Captura los datos necesarios en la misma pantalla.
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el botón \IUbutton{ENTRAR} de la pantalla.
		\UCpaso[\UCsist] Verifica la regla de negocio \BRref{RN1.1}{Campos nulos}. \Trayref{A}
		\UCpaso[\UCsist] Verifica la regla de negocio \BRref{RN1.2}{Formato de Correo Electrónico}. \Trayref{B}
		\UCpaso[\UCsist] Entra a la base de datos con los datos ingresados. \Trayref{C}
		\UCpaso[\UCsist] Verifica la regla de negocio \BRref{RN1.3}{Usuario registrado en el sistema}. \Trayref{E}		
		\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU1.3}{Pantalla Inicial}.
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el icono \IUbutton{AgregarContacto}.
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.6}{Agregar Protegido}.
		\UCpaso[\UCactor] Captura los datos necesarios en la misma pantalla.
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el boton \IUbutton{Generar PIN}.
		\UCpaso[\UCsist] Genera un PIN de 4  y lo muestra en el campo.
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el botón \IUbutton{REGISTRAR} de la pantalla.
		\UCpaso[\UCsist] Verifica la regla de negocio \BRref{RN1.1}{Campos nulos}. \Trayref{A}
		\UCpaso[\UCsist] Verifica la regla de negocio \BRref{RN1.2}{Formato de Correo Electrónico}. \Trayref{B}
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.5}{Ingresa Contraseña}.
		\UCpaso[\UCactor] Captura su contraseña en la pantalla.
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el  \IUbutton{CONTINUAR}.
		\UCpaso[\UCsist] Entra a la base de datos con los datos ingresados. \Trayref{C} \Trayref{D}
		\UCpaso[\UCsist] Verifica la regla de negocio \BRref{RN1.3}{Usuario registrado en el sistema}. \Trayref{E}	
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.3}{Pantalla Inicial}.
	\end{UCtrayectoria}
	%-------------------------------------Trayectoras alternativas
	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Condición: Faltan datos en el formulario.}
		\UCpaso[\UCsist] Muestra mensaje \MSGref{MSJ1.1}{Campos Incompletos}
		\UCpaso[\UCsist] Continúa trayectoria en el paso anterior de la trayectoria  principal que invocó esta trayectoria alternativa. \Trayref{Principal}
	\end{UCtrayectoriaA}
	%-------------------------------------Trayectoras alternativas
	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Condición: El actor ingresa formato de correo incorrecto.}
		\UCpaso[\UCsist] Muestra mensaje \MSGref{MSJ1.2}{Formato de correo incorrecto}
		\UCpaso[\UCsist] Continúa trayectoria en el paso anterior de la trayectoria  principal que invocó esta trayectoria alternativa. \Trayref{Principal} 
	\end{UCtrayectoriaA}
	%-------------------------------------Trayectoras alternativas
	\begin{UCtrayectoriaA}{C}{Condición: Falló la conexión en la base de datos}
		\UCpaso[\UCsist] El sistema mostrará el mensaje \MSGref{MSJ1.3}{Error en conexión}
		\UCpaso[\UCsist] Regresa al paso 1 de la trayectoria principal. \Trayref{Principal}
	\end{UCtrayectoriaA}
	%-------------------------------------Trayectoras alternativas
	\begin{UCtrayectoriaA}{D}{Condición: Contraseña incorrecta}
		\UCpaso[\UCsist] El sistema mostrará el mensaje \MSGref{MSJ1.6}{Contraseña incorrecta}
		\UCpaso[\UCsist] Continúa trayectoria en el paso anterior de la trayectoria  principal que invocó esta trayectoria alternativa. \Trayref{Principal}
	\end{UCtrayectoriaA}
	%-------------------------------------Trayectoras alternativas
	\begin{UCtrayectoriaA}{E}{Condición: Usuario ya registrado y/o correo y/o teléfono ya utilizados}
			\UCpaso[\UCsist] El sistema mostrará el mensaje \MSGref{MSJ1.5}{Datos ya utilizados}
			\UCpaso[\UCsist] Continúa trayectoria en el paso 4 de la trayectoria  principal que invocó esta trayectoria alternativa. \Trayref{Principal}
	\end{UCtrayectoriaA}
	%-------------------------------------Trayectoras alternativas