\begin{UseCase}{CU1.17}{Llamar a Protegido}{
	Se describe el comportamiento de la opción de llamar a un protegido por parte del protector.}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem{Actor}{Protector.}
		\UCitem{Propósito}{Llamar por vía telefónica al protegido.}
		\UCitem{Entradas}{Ninguna}
		\UCitem{Salidas}{
			\begin{itemize}
				\item \MSGref{MSJ1.6}{Error en conexión}
				\item \MSGref{MSJ1.}{Confirmar llamada}			
			\end{itemize}}
		\UCitem{Precondiciones}{
			\begin{itemize}
				\item El usuario Protector debe estar registrado en el sistema.
				\item Deberá estar registrado el número telefónico del protegido.
			\end{itemize}}
		\UCitem{Postcondiciones}{
			El usuario Protector podrá contactar rapidamente al protegido en caso de que así lo requiera.}
		\UCitem{Autor}{
			\begin{itemize}
				\item Moreno Sánchez José Rodolfo
			\end{itemize}}
		\UCitem{Estatus}{Revisión}
	\end{UseCase}


	%--------------------		Trayectoria 	P R I N C I P A L
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.3}{Pantalla Inicial}.
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona de la lista de contactos al protegido.
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el botón \IUbutton{LLAMAR}.
		\UCpaso[\UCsist] Despliega mensaje \MSGref{MSJ1.1}{Confirmar llamada} \Trayref{A}
		\UCpaso[\UCsist] Realiza llamada al número registrado del protegido. \Trayref{B}
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.3}{Pantalla Inicial} 
	\end{UCtrayectoria}


	%--------------------		Trayectoria ALTERNATIVA A
	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Condición: Usuario ha cancelado la operación}
		\UCpaso[\UCactor] Pulsó la opción \IUbutton{Cancelar}.
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.3}{Pantalla Inicial}.
		\UCpaso[\UCsist] Regresa al paso 1 de la trayectoria principal. [Trayectoria Principal]
	\end{UCtrayectoriaA}

	%--------------------		Trayectoria ALTERNATIVA B
	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Condición: Falló la conexión en la base de datos}
		\UCpaso[\UCsist] El sistema mostrará el mensaje \MSGref{MSJ1.6}{Error en conexión}
		\UCpaso[\UCsist] Regresa al paso 1 de la trayectoria principal. \Trayref{Principal}
	\end{UCtrayectoriaA}
