\begin{UseCase}{CU1.19}{Definir ruta de protección}{
	Se describe el comportamiento y funcionameiento de la aplicación para definir una ruta de protección para el protegido.}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem{Actor}{Protector.}
		\UCitem{Propósito}{Definir una ruta de protección y localización para el protegido por parte del usuario protector.}
		\UCitem{Entradas}{Ruta}
		\UCitem{Salidas}{
			\begin{itemize}
				\item \MSGref{MSJ1.6}{Error en conexión}
				\item \MSGref{MSJ1.}{Ruta no válida}		
			\end{itemize}
			}
		\UCitem{Precondiciones}{
			\begin{itemize}
				\item El usuario Protector debe estar registrado en el sistema.
				\item El usuario Protector registró al menos a un protegido satisfactoriamente.	
			\begin{itemize}
			}
		\UCitem{Postcondiciones}{
		El usuario Protector podrá definir una ruta de protección para el protegido.
		}
		\UCitem{Autor}{
			\begin{itemize}
				\item Moreno Sánchez José Rodolfo
			\end{itemize}
			}
		\UCitem{Estatus}{Revisión}
	\end{UseCase}


	%---------------------				Trayectoria 	P R I N C I P A L
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.10}{Mapa protegido}. \Trayref{A}
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el botón \IUbutton{RUTA}.
		\UCpaso[\UCactor] Ingresa la ruta a proteger.
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el botón \IUbutton{OK} \Trayref{B}
		\UCpaso[\UCsist] Verifica la regla de negocio \BRref{RN1.1}{Ruta}. \Trayref{C}
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.10}{Mapa protegido} con la ruta actualizada. 
	\end{UCtrayectoria}


	%---------------------				Trayectoria ALTERNATIVA A
	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Condición: Falló la conexión en la base de datos}
		\UCpaso[\UCsist] El sistema mostrará el mensaje \MSGref{MSJ1.6}{Error en conexión}
		\UCpaso[\UCsist] Regresa al paso 1 de la trayectoria principal. \Trayref{Principal}
	\end{UCtrayectoriaA}
	%--------------------				Trayectoria ALTERNATIVA B
	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Condición: Usuario ha cancelado la operación}
		\UCpaso[\UCactor] Pulsó la opción \IUbutton{Cancelar}.
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.10}{Mapa protegido}.
		\UCpaso[\UCsist] Regresa al paso 1 de la trayectoria principal. [Trayectoria Principal]
	\end{UCtrayectoriaA}

	%---------------------				Trayectoria ALTERNATIVA C
	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Condición: Los valores ingresados son incorrectos}
		\UCpaso[\UCsist] El sistema mostrará el mensaje \MSGref{MSJ1.6}{Ruta no válida}
		\UCpaso[\UCsist] Regresa al paso 1 de la trayectoria principal. \Trayref{Principal}
	\end{UCtrayectoriaA}
