\begin{UseCase}{CU1.20}{Definir Alarma}{
	Se describe el comportamiento y funcionameiento de la aplicación para establecer una alarma que notifique al usuario protector de irregularidades en la ubicación del protegido.}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem{Actor}{Protector.}
		\UCitem{Propósito}{Establer alarma que notifique las irregularidades en la ubicación del protegido.}
		\UCitem{Entradas}{Ninguna}
		\UCitem{Salidas}{
			\begin{itemize}
				\item \MSGref{MSJ1.6}{Error en conexión}
				\item \MSGref{MSJ1.}{Alarma establecida exitosamente}	
				\item \MSGref{MSJ1.}{Error - Alarma}	
			\end{itemize}}
		\UCitem{Precondiciones}{
			\begin{itemize}
				\item El usuario Protector debe estar registrado en el sistema.
				\item Área y/o ruta establecida correctamente. 
			\end{itemize}}
		\UCitem{Postcondiciones}{
			El usuario Protector podrá establecer una alarma que lo notificará en caso de que el protegido presente irregularidades en su ubicación.}
		\UCitem{Autor}{
			\begin{itemize}
				\item Moreno Sánchez José Rodolfo
			\end{itemize}}
		\UCitem{Estatus}{Revisión}
	\end{UseCase}


	%---------------------				Trayectoria 	P R I N C I P A L
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.10}{Mapa protegido}. \Trayref{A}
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el botón \IUbutton{ALARMA}.
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona \IUbutton{ÁREA} y/o \IUbutton{RUTA}. 
		\UCpaso[\UCactor] Pulsa en el botón \IUbutton{OK} \Trayref{B}
		\UCpaso[\UCsist] Verifica la regla de negocio \BRref{RN1.1}{Área y/o ruta definida}. \Trayref{C}
		\UCpaso[\UCsist] Despliega el mensaje \MSGref{MSJ1.}{Alarma establecida exitosamente}	
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.10}{Mapa protegido} con la alarma. actualizada. 
	\end{UCtrayectoria}


	%---------------------				Trayectoria ALTERNATIVA A
	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Condición: Falló la conexión en la base de datos}
		\UCpaso[\UCsist] El sistema mostrará el mensaje \MSGref{MSJ1.6}{Error en conexión}
		\UCpaso[\UCsist] Regresa al paso 1 de la trayectoria principal. \Trayref{Principal}
	\end{UCtrayectoriaA}
	%--------------------				Trayectoria ALTERNATIVA B
	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Condición: Usuario ha cancelado la operación}
		\UCpaso[\UCactor] Pulsó la opción \IUbutton{Cancelar}.
		\UCpaso[\UCsist] Despliega la pantalla \IUref{IU1.10}{Mapa protegido}.
		\UCpaso[\UCsist] Regresa al paso 1 de la trayectoria principal. [Trayectoria Principal]
	\end{UCtrayectoriaA}

	%---------------------				Trayectoria ALTERNATIVA C
	\begin{UCtrayectoriaA}{C}{Condición: el usuario no ha registrado área y/o ruta}
		\UCpaso[\UCsist] El sistema mostrará el mensaje \MSGref{MSJ1.6}{Error Alarma}
		\UCpaso[\UCsist] Regresa al paso 1 de la trayectoria principal. \Trayref{Principal}
	\end{UCtrayectoriaA}